三十一歲可以點

失業左半年，啱啱先搵到份屋苑TA做，返左一排覺得自已唔適合，唔知自想點

再搵過囉

之前做過乜 ?

唔入失業 post 吹水 ?

之前係機場做左幾年倉，本來都諗住可以做到落去，可能頂撞過新上司，之後同事都冇主動同我說話，冇野講幾個月忍唔住所以先辭職

咁就31
唉

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人